元朗男子車內燒炭亡

元朗福順街配水庫，早上7時24分，一名男子被發現昏迷客貨車內，旁邊有燒炭。警方到場經檢驗，證實男事主已告不治，現正封鎖現場調查。
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

又走多嗰 唉

連登仔 -1

好似24小時內已經3單 自殺或企圖自殺

Ｒ.I.P 下世唔好再投胎香港

香港，自殺之都

聖誕加新年⋯令到好多人會特別sad
唉

我哋都喺香港拼命咁生存梗

昨晚都想死
約極女都約唔到。
約仔又有晒家庭

咩人諗聖誕駁新年咁仆街咁折磨毒撚
明明中式節日唔會咁⋯

自己玩溝女毒 game 囉

平時日日都有玩⋯
頂唔住聖誕新年個氣氛⋯
唉。
好想呀淇會選我

燒炭定聞氣舒服d其實

以前元旦生仔新聞多
宜家元旦自殺新聞反而仲多
香港呢個煉獄究竟幾時先有翻身之日

2047

一樣唔舒服

又有